非禮3名18歲女學生私處 中國青年被捕

一名譯音為張揚（Zhang Yang）19歲中國男生，因涉嫌上周四（7日）在帕賽市（Pasay City）主題樂園「Star City」的鬼屋內，非禮3名18歲女學生私處，被警方拘捕。

據報，張揚是當地一個網上賭場公司的職員，當日涉嫌非禮3名當地女學生後，被女學生家長揭發。張揚案發後打算和解，但不獲受害者家長接受。現時張揚被扣押在帕賽市警局，一旦罪成將被判處6年監禁。

馬尼拉移民局一名官員已表示，他們或考慮把張揚驅逐出境。

另外，其中一名受害者家長早前公開表示，曾有執法人員試圖強迫他們接受和解。現時有5名警員，包括一名指揮官，因有關醜聞而被停職。

睇錯pussy city

叫左你唔好咁張揚嫁啦